{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호텔 엠버"
    },
    "text": "泗川ホテルアンバーは2022年4月にGRAND OPENをしました。 毎回親切で清潔な客室へおもてなしします。 ご不便な点はいつでもフロントまでお申し付けください。 ありがとうございます。 また、すべての客室は禁煙指定区域です。 喫煙するときは、建物の外の喫煙指定区域をご利用ください。 トイレで喫煙される方には直ちに退室措置をとります。 喫煙エリア以外の場所で喫煙される場合は、罰金の申告対象になることがありますので、必ず守ってください。 たまに約束を破った方は掃除しながら誰なのか分からないようにブラック処理します。 入室基準によって追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、払い戻しやキャンセルは規定によって異なる場合があります。 そして入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 駐車場が多くないため、駐車が難しいかもしれません。 客室内の便宜施設としては空気清浄機、スマートTVネットフリックス視聴可能、ツインベッド、スタイラー、65インチTV、大型冷蔵庫などがあり、セスコウイルスケア先端システムが稼動しており、環境のための努力をしています。 また、スナックバーも運営しており、クーポンも大量に配布されていますので、訪問していただくとクーポンをもらってご利用いただけます。 予約をご希望の場合は詳細ページで予約でき、週末には慶南銀行駐車場をご利用いただくと便利です。 セスコウイルスケアシステムは防ダニやアレルギー予防のために使用され、品質性能試験認証と定期的な管理を通じて快適な環境を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーはいつGRAND OPENをしましたか？",
            "answer": "2022年4月にGRAND OPENをしました。"
        },
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "泗川ホテルアンバーの客室はいつも親切で清潔なおもてなしを提供しています。"
        },
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーの客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "泗川ホテルアンバーの全ての客室は禁煙指定区域です。喫煙する場合は、建物の外の喫煙指定区域をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーの入室基準によって追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "泗川ホテルアンバーの入室基準によって追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。払い戻しやキャンセルの規定も異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーでは未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "泗川ホテルアンバーでは入室の際に身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーの客室内にはどのような便宜施設がありますか？",
            "answer": "泗川ホテルアンバーの客室内には空気清浄機、スマートTV（Netflix視聴可能）、ツインベッド、スタイラー、65インチTV、大型冷蔵庫などの便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "泗川ホテルアンバーでは駐車場が多くないため、駐車が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーではセスコウイルスケアシステムを導入していますか？",
            "answer": "泗川ホテルアンバーではセスコウイルスケアシステムを導入し、環境のための努力をしています。"
        },
        {
            "question": "泗川ホテルアンバーではスナックバーがありますか？",
            "answer": "泗川ホテルアンバーではスナックバーを運営しており、クーポンも配布していますので、ぜひ訪問していただいてクーポンを利用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 570
    }
}